沒事巴是無辜的。。。。

熊3來了 沒事巴走了

沒事巴走得太前

比一般人走前半年-9個月

師父都係比個市行早左一年姐。。。。

一直補倉 無事.

別人恐懼我貪婪

百發百中呀

熊市快要出現B浪。。。。。

算到今日...八奇之首...

沒屎巴

Rip

中国97前係講到會對香港好好，但只係賤男溝女手法溝到香港前就咩都得，溝到後就咩衰野做齊，搶香港私已錢打香港人。所以最好都係分手吧